<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Sergio Altuzar</title>
    <link>https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Sergio Altuzar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mis inicios: Me encontraba un Domingo en mi casa navegando por Twitter cuando me apareció en mi feed una publicación en donde se explicaba el proceso de admisión y en que consistia Launch X. Yo acababa de terminar mi situacion laboral con el gobierno de mi ciudad con los cuales dure 10 años de trabajo, y estaba muy ilusionado en trabajar en una empresa de tecnología, yo me titule como Licenciado en informática y nunca pude ejercer mi profesión profesionalmete, además mis conocimientos de programación se habían esfumado por falta de practica, por lo que estaba decidido en esos momentos en tomar cursos para actualizarme y volver a adquirir todos los conocimientos necesarios para lograr mi sueño, asi que esa publicación llego como anillo al dedo para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un(a) desarrollador(a) de software</title>
      <link>https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sergioaltuzar.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La mayoría de las personas necesitan en algún momento, o como parte de sus actividades diarias, de una computadora para realizar tareas específicas. Las órdenes que se dan al dispositivo se ejecutan gracias a un conjunto de recursos del sistema operativo conocido como software. El desarrollador de software es la mente creativa encargada de crear estos recursos.
Entre sus competencias está: Diseñar, producir o mantener (programar, adaptar e integrar) componentes o subconjuntos de software (clases, módulos, pantallas, rutinas, subsistemas, programas en general) conforme a especificaciones (funcionales y técnicas) para ser integrados en aplicaciones.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
